Zdrojové kódy webu jsou primárně uloženy v SVN repozitáři . Webový systém Trac je dostupný na adrese http://game.zdechov.net/trac/wowstatus/. Všichni vývojaři podílející se na vývoji tohoto webu nechť jej používají, aby nedocházelo k vzájemnému přepisu kódů a aby všichni věděli co dělají ti druzí za změny.

Pro registraci kontaktujte Chronose na ICQ 277158770.